香港愈繁榮，市民生活愈苦！

由回歸到依家 由沙士到依家
香港經濟愈來愈好
但普羅市民得到d咩？
大商家 地產商 大集團 年年賺幾十億
大陸人係香港投資地產 開鋪頭做生意既 又係賺天文數字
香港看似好美麗
但普羅市民人工 咁多年都係咁 連通漲都追唔上，莫講話享受經濟繁榮既成果！
食野買野愈來愈貴 我地去個旅遊食飯都要就住就住

依家 經濟開始想向下行 無人來港
酒店先行降價 我地先開始住得起
呢d先係正常價錢
遲d 香港小人消費 食肆小人幫親
做唔住就會結業
愈來愈多結業 無人租 地產就會降租
通縮
市民先有安樂茶飯食

不過講真 最重要都唔係物價 外國物價仲貴 但人地人工高 人地經濟好 人工會升 香港只會當打工仔係奴隸 依家亂哂我好開心

堅尼係數貧富懸殊全球最高既地方系ga la.....班垃圾官250k -400k一個月回歸以來完全冇進步過,教科書完全冇updated 過,現在小學生的英文書又系Peter ,Mary ,邊勞....運輸處考車notes 上一次updated 系2000...社工指引上次updated 98年....外國（尤其非資本主義國家）salary range 好窄,20k-50k

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

邊個偷偷負皮

推先

五毛 狗

認同

行街仲勁逼，又要左閃右避啲喼，好辛苦啊

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

再小d呀要